愛人結婚了 新朗不是我

我知道你好幸福
我知道你每一日每一日都活得開心
雖然我口入面祝福你 但其實我對你之間感情一直都無變過

我仲好記得 你當初對我笑個樣
我仲好記得 你日日打俾我果種幸福感
我仲好記得 你扭計果個可愛樣
我仲好記得 我地每日放學去自修室個情景
我仲好記得 你要去澳洲讀書 我地攬住一齊喊情景
我仲好記得 我曾經答應過你咩

一切一切 太多了

我想同你講我仲好愛你
但係我無勇氣 呢份心情就放係呢到啦
你都結婚了 我只可以希望你個老公 係你Mr right
仲有你會記得我曾經對你嘅愛 我地後會無期

我喜歡你 是我獨家的記憶
誰也不行 從我這個身體裡拿走你

郎

收嗲啦
搵到錢 大把女啦講經
on9仔

好多男仔做野做左十幾廿年打工仔後，到四十-五十歲咪又係搵返個外表美麗既MK女黎娶！
中產付出了金錢，最後卻只得2手貨！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻在心裡回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷,心唸你條傻仔咪又係著我隻舊鞋！
新娘子臉上的精液即使早已被抹掉，卻永遠留在她生命中的一頁裡。

渣架

好似有時係咁㗎
有人話過 最愛的 不會是結婚的對象

想過搶新娘，我差點講真

算啦巴打 你對佢既感情只係停留左係未分手之前
就算一齊返 你地對大家既感覺都會唔同晒

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天